呢句對白係出自咩戲?

你理撚得我啫，做又屌唔做又屌

你理得句對白邊度黎啫，知又點唔知又點

你理撚得我啫